★究竟1478幾時才識升？

有冇跌左一個月

molamola

我買左好多😞🤯🤬

咗

會唔會考慮止蝕然後換馬

審 游b開始不停跌

完全冇停一下

想換C眼科，但太貴

我依家好從悔

後

腦魔你仲唔散貨轉馬?

U放就升

你5蚊唔入 7蚊唔入 9蚊唔入都唔入 現在再現 會否不太理智

游b

買3309不如買1789啦 仲好賺喎